大家記唔記得有條撚樣講太陽照常升起

]7月1今次唔好再衰比條撚樣睇

推！

你講個奄人？

姓張果個

柒頭小明？

係